真愛 阿古路：想為美斯贏得美洲盃 而不是我自己

沙治奧·阿古路承認，在阿根廷準備爭奪美洲盃冠軍之際，他「更渴望成為美斯的冠軍，而不是我」。

在巴西即將舉行的美洲盃上，人們對阿根廷的期望並不高。利安內爾·斯卡朗拿度的球隊在經歷了令人失望的2018年世界盃後，被認為仍在掙扎之中。

然而，他們還擁有巴塞隆拿的超級球星美斯，這給了他們爭勝的機會。

五次金球獎得主仍然在等待他的第一個成年國家隊冠軍，之前他在三次美洲盃和2014年世界盃決賽中都經歷了心碎。

曼城前鋒阿古路不顧一切地想要結束這段空白期，他告訴阿根廷福克斯體育:「我更渴望美斯成為冠軍，而不是我。希望有一天它會發生。這是他的夢想，也是每個人的夢想。我設身處地地為他著想，我想盡力為他舉起美洲盃。他來這裡已經很長時間了，他很痛苦。我也受到影響。我們知道他能帶來什麼，其他人必須做好不能失敗的心理準備。」

0

美斯代表阿根廷出場129次，攻入65粒入球。早在2005年，他就已經嚐到了U20世界盃的榮耀，並在2008年獲得了一枚奧運會金牌，但他仍在等待一個觸不可及的冠軍頭銜，儘管阿根廷群星璀璨。他的下一個任務將於6月15日開始，屆時阿根廷將迎戰哥倫比亞。

阿古路很可能會和他並肩作戰。31歲的阿古路在2018-19賽季的國內比賽中收穫頗豐，他為曼城攻入32球，幫助球隊在英格蘭取得歷史性的三冠王。他沒有表現出任何放慢腳步的跡象，但他承認，他曾一度懷疑自己能否參加美洲盃，當時斯卡朗拿度選擇忽視他。

阿古路補充說：「當我沒有被徵召的時候，我懷疑我是否會去那裡。萊奧（斯卡朗拿度）在四月給我打電話，告訴我我會得到召喚。我很高興，我不知道這是否是最後一屆比賽。我們想和國家隊一起贏得一些東西。我們知道阿根廷承受著很大的壓力。最小的失誤就會被淘汰，因為比賽時間很短。你不能承受一場糟糕的比賽，我會像對待曼城一樣努力。」

在與哥倫比亞的比賽之後，阿根廷還將在B組與巴拉圭和卡塔爾進行小組賽。

美斯：唔係哈維 小白唔該死開

美斯人品好先有牙路依個好朋友

美斯根本唔需要獎杯證明自己

點解個個球會球王黎到國家隊都變山狗
係要玩鳩霉西

美沙呢咁

因為美斯難夾

講埋呢次

你變左美斯隻狗

阿古路：屌贏唔到美洲盃班美欺迷就入我數

阿古路真美迷

弱智

想起阿古路插小花個菊花就

阿古路= -
小花= 0

咁美斯易夾

球王要人地贏比佢登基

垃圾又要美斯carry

廢事煩喇唉

智障